凸發有圖 【空姐落田】空姐短裙 +黑絲學插秧

等睇連仔話支那不了

中國新野味

拉

陣支味出曬嚟

浪費曬人哋D苗

原味爛臭襪

空姐插完領導插

黑絲腳浸泥水
肯定勁臭

你唔好理 大把痴線佬奶

on9

又話持續整治形式主義？笑死。

其實即係話城市人唔撚掂，要返去食草

真係好撚核突作嘔，唔係講佢哋成腳泥果種污糟，我係腳膠所有fetish messy feet crush 有咩未見過。係果種時時刻刻都攞傳統文化借橋嚟包裝宣傳嘅propaganda令人作嘔。

呢套衫，姐手姐腳，邊做到野架?

巴打有品味

空姐同耕田有咩關係？
兩樣野都九唔撚搭八

飛雞同農村 係有啲關係嘅

農夫心諗：你地識鬼插秧咩？最後咪又要執手尾